<終於> Porduce101 第一名 「SOMI」與JYP娛樂解除合約

JYP娛樂20日在官方網頁上表示:JYP娛樂與旗下所屬藝人全昭彌在商議後解除專屬合約。

真心感謝一直以來在一起的藝人與粉絲們。

全昭彌在2016年時參加MNET Porduce101節目，以國民製作人的大力支持贏得第一名，以
團體I.O.I出道。

以下為JYP娛樂聲明

大家好 這裡是JYP娛樂

JYP娛樂與旗下所屬藝人全昭彌在經過商議之後決定解除專屬合約

真心感謝一路一起走來的藝人與粉絲們

謝謝大家

JYP方對於將要出道的新女團回應:新女團正在好好的準備中。
對於全昭彌解除專屬合約的理由，則表示:請確認公司的官方聲明，此外不會多說什麼。

Somi離開JYP…「解除專屬合同」

仲以為佢會入新女團

到時放入新女團都冇乜新鮮感，拎出嚟solo又唔夠料

佢第一名但霉過世正好多

仲傳話佢加入新女團
點知連約都解埋

其實佢等於出咗道
但實情又未算係出道
定位又奇奇怪怪咁
Solo又未夠班
佢明明係第一名
但好明顯其他人都撈得好過佢

ioi班女都謝晒咁濟

當年咁紅

頭先都睇到，之前d人又話今年新團會有佢😑

其實今年佢d job真係少到，一套節目都冇
可能就係因為要解約😑

彩娟仲有好多代言同劇上喎
佢應該係咁多個之中比較最掂

話時話，最近DIA cb d人估會唔會係最後一次

somi其實幾慘
好似個波咁拋來拋去

又係JYP 真係搞到個復仇者聯盟

呢樣真 已經無曬新鮮感了 得17歲好慘

Dia 今次拎左個一位 應該可以繼續啦

好橙 出左道又等於未出道

應該都拖左好耐，佢係慘既 死忠又走得7788
又比jyp拖左2，3年 話題性新鮮感又無埋

其實當初掉埋入twice仲好啦

Somi真係正到仆街

要🐻定要佢

要哂

味晒料啦ON9 入隊垃圾

上年仲好掂㗎，兩套節目幾個代言😑

唔知會唔會簽新公司定打算退出，好在前年見過佢，以後唔知仲有冇機會😑

遲啲wanna one 都會

似係傾唔啱分成
如果唔走咁佢遲d搵既錢使唔使分俾新隊友？

我估一日未出道份約都係練習生短約
未出道前都係唔洗分
JYP話解除合約我諗都係唔係差好耐就完

hani iu

如果佢入twice twice可以多返個vocal

somi把聲唱vocal唔撚係呀

somi把聲同唱功都唔差既

同埋是但搵個練習生入twice都做到vocal架啦

踩twice還踩twice somi把聲真係唔岩做歌手

點解？

又會咁突然

加入SOP?

唔緊要 仲有素慧陪佢
希望佢地兩個都可以快啲出道

當年明明就係俾twice 揮低左點入去做vocal

咪出咗囉，以綜藝主持身份

其實佢一係就早啲走
唔太明點解等到而家就出新女團先走
仲要新個團啲練習應該唔錯實力

都係輸人氣啫 講唱功佢至少好過入面一半人

佢係咪諗住有份入新女團，而家無就即走，佢個timing 好sad下

咪就係jyp無時間無計劃無料捧佢又要夾硬留人，俾著其他兩大已經推左佢出嚟啦，攞第一嘅歌手偶像點會由佢嘆慢版，成年喎...

D傻西會以為JYP好好人肯同佢解約放佢出黎

其實佢都叫上好多節目 又做吓MC
同Eric Nam出咗隻合唱歌
本身好期待出年佢喺新團出道的:(
但Twice又唔算出咗好耐 JYP唔會咁快推新團都好合理

請夏應該最掂
一人公司 但成績好

唔推團你都度身訂做隻EP,出幾首歌仔俾佢SOLO出道當賀吓佢攞IOI 第一吖...

屌佢老味咁大間公司,打個乞次都搞掂啦...又話SOMI欠咩星味...佢都ON99 既,唔出鏡講咩星味呀...拍吓綜藝同廣告就有呀?

仲有人氣唔等人...JYP佢老哥唔係唔知呀...衰左一鑊WG仲係咁...如果三國時代嚟講...佢一定係最ON9果個劉備嚟...就算良材响佢身邊都無用...淨係識揾軍師...軍師講完佢又自把自為!

我都係前年見過佢
所以wanna one呢家一樣 有得見好見
到時佢地可能現身既機會都無

喂你當yg老闆流架？

我屌你老母

接受現實啦